知唔知點解武漢人唔帶口罩？

因為佢地武漢（冇看）新聞

推到比立場/蘋果/議員睇到
［停止使用建制稱呼親共人士］

強烈要求使用「共派」取代「建制」稱呼

10/10

Fail 佢地新聞唔會講

秒